（火影）金角銀角是如何吃到九尾的肉?

故事中 金角銀角喺去捉九尾時被九尾食咗
但金角銀角可以暗算結盟中嘅二代火影同雷影 即喺金角銀角喺二代時期嘅人物，九尾唔喺一代開始就斑控制咗 然後又輸咗比一代，封咗喺一代老婆嗰到咩?

由頭睇過啦

一代 同二代幾乎唔差幾年，可能係神仙打交前想捉九尾掛